
                      BA ZO FIA
Así calificaría esta película donde desfila un guión borracho y pretensioso de convertirla en una gran película. El caballero oscuro forzó y apretó el arte de Nolan y la propia visión de Batman y coloco a esta nueva saga en un punto alto. Sin embargo la última entrega a deshecho esa altura estrepitosamente contra el suelo con una película que no termina de estallar, es como ese castillo de fuegos artificiales que esperas al final un gran cohete final...pues aquí, nunca explota, y el clímax nunca llega, así pues esta "obra" acaba apagándose hora y media antes de los créditos. Bale, permite como colofón final que su papel sea comido por horas de metraje absurdo, mostrando un Batman débil y sin fuerza. Resumiendo, de todas las terceras partes de todas las trilogías ya vistas, sin duda, creo que esta se podría haber evitado, y no haber atentado tan descaradamente
 contra el cine y contra ese ser que todos soñamos ser de pequeños, Batman...
        
            